[戀愛101］男女調情對話接龍

女：妳係邊度啊？
男：咪係你心裏面囉！

女：你下一世仲會唔會愛我？
男：傻豬 你上一世咪問過

留名學野

男：你好似一個人
女：邊個啊？
男：好似我下一任亦係最後一仼既女朋友

你靚仔就調情
樣衰就非禮

呢句唔錯喎

呢句真係聽過最on9既

聽完笑撚左，但幾有創意

男： 小姐，你漏低左啲喎
女： 吓？ 我漏低咗啲咩？
男： 你漏低左我

男： 小姐，你漏低左啲嘢喎
女： 吓？ 我漏低咗啲咩？
男： 你漏低左我

男： 小姐，你漏低左啲嘢喎
女： 吓？ 我漏低咗啲咩？
男： 你漏低左我
女： 啱啦 我唔要架啦

好柒

比位條女入

lm

屌 拍拖真係會講d咁嘔心的野？

會

其實有時為左氹個女仔開心，突登俾位佢入
係咪好兵